呢度禁左 P牌，全部鬼同三毛去哂TG公海

又話機場巴打前線決定，不分化
點解會有前線呀